連登仔好興奮咁篤藍店灰篤賓賓灰，卻唔知道自己其實係認可緊極權可以無理打壓民眾

唔難想像，到藍絲篤返黃店灰時，打壓黃絲時，連登仔只會話好嬲呀好嬲呀話政府迫害佢地

連登仔根本最支持極權架啦

警犬最鍾意係連登開po扯貓尾帶風

唔同用愛感化共撚呀？

唔篤唔認可 係咪就香港獨立
一邊篤一邊屌

Agger

到底連登仔係真係追求平等自由，定係追求我唔鍾意既人無自由就得🤣🤣🤣

未反抗到就攬炒，唔係基本道理嗎？
唔攬炒藍絲又點覺醒呢？

唔通呢年話攬炒都係笑話

咁人地遲早都會篤

點解我地唔篤

對敵人仁慈，對自己殘忍

篤灰無用
投票無用
選舉無用
上街無用
國際線無用
樓主分化有用

不嬲雙標 不過呢種都係人既本質

你條友 一睇就知係白兵

你改變唔到就借力打力架啦，一係你去黃店到幫佢加幾張枱囉，唔好比啲黃店實施1.5m，然後等啲狗嚟清場囉。

你都唔撚用腦

喺未有權之前 講平等自由民主
又返去跟國民黨民主黨愛與和平呀

根本上香港人其實接受一個高效嘅政府，民主人權wfc?

點止篤灰，香港人做埋secret police添，到處捉d帶手帶嘅人跟住話報狗

疫情過後，香港政府同黑警民望一定升

吓 你覺得班藍絲唔會？ 以暴力對抗暴力有咩問題

改變唔到 就玩爛個制度
乜鳩都唔做 佢地都一樣會玩鳩你

連登仔真頭歧視全球華人啦！

某幾個page說法
將抗疫講重新賦予黑警合法性

事實上根本無咩邊個係
因此重新認同黑警

為左畫面好看
最好照上街
全部抗爭者中哂肺炎
抗爭一族

借力打力，overload 條惡法或措施，令藍店一齊指向政權。
上次黑社會大嫂公開屌柒婆，效果好好

借力你識條撚咩
抗爭係要不擇手段

樓主都黐黐地嘅
既然條條例都出咗我哋又反唔到
咁就梗係諗下點樣用盡佢啦，發神經

五毛

推

無錯啊 師兄同樓豬都清醒啊
報警根本就係認同極權(totalitarian state)嘅做法 所以721走去打999報警篤班勇武事派(rural armed forces)已經開壞咗個頭 班黃絲到依家仲日日去屌警察721不顧而去 根本就變相增加佢地對付勇武派嘅執法認受性(legitimacy)

閱讀智商門檻上限: 30